[波叔可能要留okc+樓豬亞洲行] NBA 19-20 Off season 討論區 (28)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

正皮for 亞洲行

呀lin去哪兒

樓豬

SBL

想留番美國打g league 囉

高汁

Topic名

都唔夠你個名on9

Po bar

上線日數：931日

襯返我個人

因為我冇開

做乜唔開

咁耐

你地支唔支持勒邦尖士打控衞

另外1安東尼打勇士會點

唔想做Po bar

你喺另一邊有開潮po

唔好咁啦

好耐冇開湖po，對上已經148

2日一個po 都係幾日前既事

一撳起底...
你準備嗌會改啦

兩個禮拜啦

永遠cp3

好反骨
一甩左波縮就咁

我好支持佢 收億六
莫雷幸運石得主

9月先出2k20?

UTA 食咗 Klutch

誰明浪子心?

莫雷拉o唔ok

等睇季後賽你屌鳩西書

唔洗 po啦淨係常規賽都一定屌晒鬼

UTA有玩體育架咩

入股 Klutch
另外自己開 UTA Sports 俾 Rich Paul 做 head

LBJ 又贏

但老實講rich paul個套做法我硬係覺得遲早會出事

太踩界

準備建立體育王國

吾皇一直贏

文迪斯姐

UTA 買殼
以前驚佢走鋼線
宜家有 UTA backup 真係好安全

最受影響應該係 CAA
大家都 LA base

LeBron: Gets teammates paid, has won 3 Finals MVP's.

Steph: Forces 2 FMVP teammates out, afraid of Fred VanVleet, no Finals MVPs.

Wow

以RICH PAUL家陣實力同CAA個D有得鬥咩

UTA 想玩埋 Sports
只講 Sports Rich Paul 當然唔夠鬥
但 stars recruit 佢宜家有 UTA backup
搶星邊個有優勢難講

我突然間覺得皇上過黎LA甚至叫一眉過黎根本都唔係為左打波
皇上D商業運作真係教科書級

陰謀論講
AD waive 個 trade kicker
拍一兩套戲分伷分分鐘已經返黎

cp 連屌既機會都無

Utah當地記者Gordon Monson報導，前爵士隊主帥「教皇」Jerry Sloan帕金森氏症與阿茲海默症病情日益加重，身體狀況每天都在衰弱。Manson更轉述親人說法，表示Sloan已經命在旦夕(He is dying)。

現年77歲的Sloan過去以鐵血紀律的執教風格深植人心，是聯盟第一位達成單一球隊千勝的名帥。

Sloan之於Gregg Popovich一直是亦師亦友的角色，不諱言自己的執教風格深受Sloan影響，病發前幾年Sloan甚至來觀摩馬刺訓練營的狀況。

Popovich曾公開表示：

長久以來，我都把Sloan視為我的導師。在Sloan的指導下，爵士長期都在重複做相同的事情。每個人都知道他們會做什麼，卻依舊防不住他們。

某種程度上，馬刺和幾年前的爵士有點相似，比賽可能贏、可能輸，但是每個人都做好擅長的任務，然後回家。Sloan球隊裡的每個人看起來都明白自己的定位，也知道該如何適應這樣的角色。

#PrayForSloan🙏

Source：

CP3

波波都退埋仲有邊個有料教美國隊

樓豬cba?

bucks個個？ 文件河？

禾囝

kerr

洗撚教練咩
一號位帶波過半場比三號位
二號位企孤頂位等分波或Cut in
四號位拉開空間企底角等射三分
五號位叫call就做pick 平時就牛角位做高位分波搶下進攻板咁
我去做都得

覺唔覺好似kawhi個logo

個個球星
出場輪換都要咁上下嘅
雖則出2軍都5星戰隊

身為箭撚既我除非隻龜練番中距
如果唔係仲賤過波縮

29/11/2017
Irving在訪問中指出Stevens是個真正懂籃球的教練，有智慧，而且重視球員的發展。Irving更斷言除了Stevens以外，他不想再跟隨其他教練。

Kyrie came in one day to [a film session], he was the first one in film room. He walked up to Brad Stevens and said, ‘What does government mean to you?’

明天縱多苦痛 命運繼續來 一點不放鬆！

Toronto Raptors All-Star guard Kyle Lowry had a procedure to repair tendon injury in his left thumb, league source tells ESPN. Lowry hopes to be ready for USA Basketball training camp and FIBA World Cup later in summer.

在他上初中時曾經發生過一件很有趣的事，這是哈登的媽媽威利斯後來在哈登的紀錄片一步登天當中講述出來的，有個女孩曾經追求過哈登，想和他調情談戀愛，但哈登當時的腦子里只有籃球，不僅拒絕了她，還用籃球砸她。

堅定流呀
早幾年食女食到夜夜笙歌

可能柒到食唔落呢

JR Smith will have a free-agent meeting with the Bucks today in Milwaukee, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Bucks are searching for a wing shooter and both sides will have opportunity to sit down.

補個pg好過

ben

睇完黃蜂呢隊閪波2000年後既選秀
真心不如執柒咗佢啦

steve kerr

G Hill+JR
又發生多次我皇慘劇

係 佢下季都斷手指

Austin Rivers said the Harden-Paul beef never happened and was fabricated by the media: "That was bullsh*t whoever started that. Somebody ended up tarnishing a relationship that wasn't tarnished. That goes to show you how much power media does have."

初中個籮唔夠大

T H I C C

初中未有鬚

Lue

想買件足波Jersey
邊隊又勁又黑衫（唔要蛆）
利申唔Sick Ball

拜仁

仲有無

皇者獌

熱狗有無黑
無技術唔識踢得MMA招出

著出街會唔會俾黑警𢭃

支持Son
02韓國無黑哨

飛龍有埋特價

2k my gm 玩到2022，無一個球員overall 過90

我玩到Foj退休果年都keep 住90 up
玩多幾年啲假新秀升得好快喎

好似有次更新完之後再開個新檔，d球員數值就升得慢，我仲要玩歷史新秀既draft

有得校成長/衰老速度

好撚慘，字母得番88

係咪開左困難mode
試過玩一次用牛仔玩左幾年當值都係得7x

係

通常啲高pick 既好快升
你有冇send 啲rookie 去training camp

有，得ai升得快，升到87-88，鳩比就仲係78，ai狀元，鳩比4 pick

taco fall仲未有班落？

塞應該會比

逆插玫瑰今晚係嘉賓

但唔可以長打

當巨神兵咁用囉

鳩比後生呀嗎 頭幾年都未入嶺峰期

其實支那根本就唔會夠膽出解放軍

今日又兩個post

屌冇睇係保0球出
極度懷疑佢現實冇咩frd / 比人排斥
搞到日日上連登搵存在感，點知上到黎都要日日比你屌

好撚慘

佢自稱自己有病

有病仲要比人恰

我記得佢好似話過自己有類似自閉定社交有問題個類個d病
雖然唔知真定假 但咁on9都應該唔會假得去邊
所以我先成日講包容

禾刀覺自己痴綫
竟然G持垃圾塞

連登有咩人唔係癡線

小妹

太監

陰陽人

Mud 9??

舞王ig一堆訓練片 係咪仲未隊肯簽佢

sammi個concert

屌奶星保齡球啲咁嘅濕鳩post都千幾正皮

因為CC台個班都係傻鳩

Sammi垃圾嚟

你開心啦，保0係cc台搵到存在感
波台就比人屌，佢應該唔會番黎了

其實佢個po up嘅係事實
同太陽係東邊升起一樣

你都開個 post試下 可能收到千幾個負皮既

萎萎個Record可以點破

cc台大部份都同保0差唔多智商，
成日諗埋啲不切實際嘅目標，
但skip哂中間所有step

收到Wind721鍵國派會派宇宙通行証

依家=蜂話要總冠軍，問佢點做就話贏波就得

基本上講完都係冇撚用

係咁撚易太膓早就由西方昇起啦

HBK

國師係會戇鳩到話腸冠軍個種

國師風火輪

CC台已經傾緊臨時政府認受性問題

係，日日貼，總有一樣會中

不如傾大腸奪冠仲大機會D

外交部發言人保齡球

唔好玩啦大佬

cc台真係多戇鳩
方敏生呢d傳統保守勢力都開聲屌政府
形勢難得樂觀少少就諗住玩火

冇軍隊學人講港獨
個腦

王維基呢個世界仔都落注應該有D野就真

唔知靈寶有無mon post

鍵國成功第一件事就係清算波台

鍵國成功會點對付臭g

犬決

開個po貼張圖就千7正皮

質疑佢就5毛

終於搵到自己既價值

邊個做臨時大總統呀大佬
成班5個訴求未搞掂就打大佬

0bo

在上月初，Kawhi Leonard 因個人參與設計的「Klaw」商標在未經其同意便遭 Nike 進行版權注冊以及商業用途而提出告訴，事隔至今，此案也有了最新發展，Nike 以欺詐、侵權及違約等罪名反控告 Kawhi。據 TMZ 報導指出，Nike 承認此商標最初確實是由 Kawhi 提供原型創作，但其設計團隊以此為概念，重新設計出了最終版本，因此在其訴訟書便特別提到「Kawhi 謊稱自己是 Claw Design 的創作者及唯一擁有者。」

估唔到啞仔份人咁

無聲狗咬死人

知人口面不知心就係呢啲

幅原圖係咁

睇今個OFF season 都知佢係咩人啦

正一仆街狗黎

Join us in wishing LaMarcus Aldridge of the San Antonio Spurs a HAPPY 34th BIRTHDAY! #NBABDAY

Pel今年選秀真係好勁
除左Zion,另外個兩件新仔都打到曉飛
NAW SL場均24分

格芬

準備打狗

呢家人人都知佢係NBA 司馬懿啦

Harden 話唔打之後，基本上冇哂d superstar

夠贏啦

好想睇當值打PO

哈登稱他與威斯布魯克都不需要做出調整，他說：「不用，不用，不用。」

「我們之前在雷霆當過隊友，我們也在奧運會一起打過，他是我的兄弟，我10歲或者11歲就認識他了，很明顯的是，我們之前做過三個賽季的隊友，現在我們處在各自職業生涯的不同階段。」哈登說道。

With an eye toward growing his business interests, Kyle Kuzma is parting ways with his agents, Mark Bartelstein and Zach Kurtin of Priority Sports and Entertainment, according to sources. He hasn't started meeting with prospective agents yet.

NYK

Rich paul confirmed

Nuggets: Jokic & Champion

遲少少15人名單定哂後
講一講 agency 比例

唔講唔知洛杉磯有兩隊波

場外銅像全部都同一件衫

Suns?

不值一提

Suns: poop & shit

la dodgers 都唔識？

The Los Angeles Lakers and Toronto Raptors had gripes about how Kawhi Leonard lead on each team in free agency, according to Brian Windhorst.

"I heard complaints from the Lakers that they got played. I heard complaints from the Raptors that Kawhi came in and asked for the sun, the moon, the stars then left them at the altar," said Windhorst on The Hoop Collective podcast.

Dodgers = Lakers > USC football >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Rams/ Clippers/ UCLA basketball/ Kings/ Galaxy

Clippers咩黎？
冰曲？

LA Sparks >>>>>>>>>>>>>>>>>Clippers

咁佢地要重建 點都要揀好野

好似早年雷霆咁

狗衫

Lebron James is the only player in NBA History to average 25 PTS Per Game For 15+ Consecutive Seasons.

50 years ago today people set foot on the moon. 222 days ago Steph Curry says we didn

Justin Holiday has agreed to a one-year, $4.8 million deal with the Indiana Pacers.

登登比啲細路串

RHJ 2.5m go raptors

有冇人下季support快艇係因為猢狗好撚串？

湖狗搶口唔係第一日嘅事
前幾季廢都係咁，下年foj ad 表弟仲唔串等幾時
大陪份勇狗收皮都潛曬水，風水輪流轉姐

快艇都有人撐

有冇人下季撐勇因為KD走咗？

串佢啲咩

勇都風光完了
係時候到我湖發揮

大部份勇狗終於可以做番猢狗

同洲光榮

登子贏過哂奧運 世錦
退出好正路

咩隊黎

猢狗成班黑社會咁cls

教練有份宣讀香港人抗爭宣言
玩具台之光

有正宗教練

教練

英文版都有

其實大飛有咩咁勁

簽左啞仔同阻治 佢無咩勁內線同控衛

後備得路威同夏素拍住咋

無左意大利佬

中鋒得豬八夠唔夠呀

我地有組織咩？

有河父 + Logo人

收到wind j west 復出打番pg 負責組織

我地刀有magic同kobe復出拉=.=

我想問九龍/港島邊度有NBA BB衫賣
俾5個月大BB著
THANKS

可以去 射緊5 睇
如果佢都冇既話就要上網買，因為香港好少入infant

依家CP3點算

係okc打囉
箭撚一甩左波縮就假慈悲

難聽講句
就算雷霆貼番火箭個2個首輪
都唔知有無隊要

得cp一個唔夠㗎，要揾多個教sga先得

Okc當做個順水人情比龜啦
反正預左tank, 唔會貼野清波縮
波縮冇得爭冠姐

波叔份人咁撚閪
唔覺得佢會教仔

低撚死 攬住d錢過世啦 屌你老母

佢算唔算同哈登火箭反面

門市既話香港好似冇

好似無 屌你老母
我都忍得耐 你老母個臭化閪
40m 打50幾場波 食屎啦 你老母

變左會然領軍

肯定又浪射三分

Pop教嘅 最撚憎3分

ryo sir好波

最後選12個咋
我估out love milsap eg barnes lowry kuz

ryo狗反轉豬肚就係屎

eg退埋

EG都贏過世錦啦 奧運就唔會到佢

Mike Conley無得打 有少少可惜

正路係季中先 trade
宜家好多隊綁死咗個 cap 唔 trade 得啱啱簽嘅 FA
有興趣都未必食到佢份約

但係我覺得唔換走波叔雷個陣唔係好tank到

Cp3 德國mk Robinson 意粉 adams
唔傷都打到下

分分鐘第8-10

唔睇名都知係ryo蛇

俾返波叔帶隊我覺得衰極都有得爭playoff

波台 認住Ryo

咁睇得起條無哂速度既死廢老

反雲ryo狗

KK 簽 bucks, 大把空位佢射

畢佬鷹班底

好想KK有冠

Join us in wishing Ben Simmons of the Philadelphia 76ers a HAPPY 23rd BIRTHDAY! #NBABDAY

跟撚錯foj幾年
一早入勇冠已奪

Simmons 好似已經練成中距，三分繼續開發
今個夏天好有火MVP 來了

原來23架喇

成日以為佢21-2

屌奶星，仲老過刷分仔

皇家射手團剩番JR冇班落

後生就勁架啦咩

肥鬼自己亂開約 怪邊個

更衣室炸彈
不了

炸死左吾皇俾吾皇封殺

Join us in wishing a Happy 44th Birthday to 10x #NBAAllStar, 2x NBA Champion & Naismith Memorial Basketball Hall of Fame inductee, Ray Allen! #NBABDAY

Bucks, despite losing Malcolm Brogdon (and a $10M TPE), were able to re-sign Khris Middleton, Brook Lopez and George Hill; add Robin Lopez, Wesley Mathews and Kyle Korver; and gain 3 future picks (1 1st + 2 2nds). They’re now a comfortable $5.5M below the tax line to 14 players.

Keep到核心，最尾仲唔洗比稅

心計深到

條撚樣終於出片
上次final又唔埋尾

上季啲籃波片都冇幾條啦，仲要基本上係滯後到喊

regular 埋單mid range 有3成再講啦

Leonard No.1

改名未

諗起Kwahi仲係馬刺時，以前身邊D馬刺球迷一廂情願以為Kwahi唔出聲唔講野就以為佢係謙卑，聽教聽話，我諗佢地睇返呢兩年既Kwahi佢地應該都會笑自己當年有幾天真

其實當年我都唔明佢地點解會覺得沉默唔講野係謙卑，佢只不過係唔俾大家知道佢心入面既想法，佢既狼子野心分分中仲大過LBJ

因為係馬刺同有td先例

波波唔比

快要睇台仔分析
不過美帝正好多

睇好佢勁過見頂

有無邊條頻道推介

條垃圾

吹撚到foj模版

其實冇錯

啱，幫成隊換爛約之後見隊波冇晒競爭力就拍拍籮柚走咗去

兩個都識養身

美帝就講故仔咁綜合哂所有新聞講重大事件既前因後果，基本上美帝唔會講薪金空間，預測球隊點簽/應該點簽人，同台仔好唔同

後切步 sky

之前有講過，不過出片太疏，講得嚟都out晒

Sky講新秀會詳細過後徹步好多，不過後徹步講組隊方針又詳細過sky好多

屌芬打屌得幾好睇

唔係泡泡龍條片係邊個出

有個page叫阿軒的籃球世界寫文俾美帝出
都係玩具台巴打黎

連Leonard 都憎 真係唔知有邊個球星係清泉

klay

KCP

事實證明左條友真係唔係清泉wor

牙豬

Walker

夠鐘出發喇

大家聽日上黎吹奏lbj

一個都不能少

curry

呢個真

有人話咬牙膠冇品

Kawhi個名已經臭過FOJ同KD

俾箭迷屈zip 腳

收爹啦屌你老母

垃圾刺狗

串鳩foj 賴隊友今年現眼報

Kieran Tripper thanked NBA side San Antonio Spurs on Instagram after completing his £21m move to Atletico Madrid.

關咩事

借隔離post圖用

真

出黎啦出黎啦出黎啦
聽日要齊齊整整點名報到

al horford

始於美帝都只係佢個台嘅一個節目仔
不過佢都有用心剪片
講下每個play做緊咩
華語台算少見

近排最高汁我揀追追熊 講戰術一流

我反而鍾意佢講大事既前因後果既故仔

比如舊年Kwahi, 表弟既轉會。

問題佢又真係慢同爛尾啊嘛。你話佢辛苦努力，咁我哋去睇都直接間接地幫佢增加收入啦，有睇法或者提下意見好正常姐

廣東話講nba既YouTuber黎講，美帝算係最好㗎啦

條片成半個鐘 我睇到小小就無睇

台仔既話最鍾意睇sky
覺得佢睇d新秀睇得幾準同幾中肯,唔會吹到太大
最記得佢上季有預測過Trae Young需要大約半季時間適應,一定唔會bust,結果真係比佢講中左
今季佢睇好Zion, Ja, Culver
唔睇好barrett, 日本仔(最多係一個合格既role player), Cam(全不能+心態差)
同埋睇死Bol bol同Tacko係nba生存唔到
唔知中唔中

Ja 一定中

技安冇病冇痛實有得發圍，問題要冇病冇痛有啲難姐

今日同琴日比

撐警得啖笑
咩叫自取其辱

有錢搵咪當打份工

睇佢評天賦高但完成度低既新秀cut出黎既比賽片段真係會有我睇緊咩既疑惑
最佳例子就係Cam 同Little

如果早幾年佢地就有出片評新秀既話我真係想睇佢地點評見頂

老婆好正

見頂立於不敗之地啵
你話唔得，佢打牙皇有貨交，除咗kawhi其實冇幾個真係跟到佢
話佢得，佢hea 打，技術冇進步，射波唔穩

點講都中啵

今日仲要好天
琴日橫風橫雨

[member我今日生日
希望大家平平安安
[/member]

小心

Cam Reddish
佢話只有鷹隊養得掂佢喎

邊止43萬

維園出發係
但好多人都係希慎同終點等

我sogo出發

肯定唔止43萬

目視同69差唔多人

元朗真係垃撚圾

牛屎地方

我屌你老母

元朗狗
血債血償

玩具台要組自衛隊 dllm

牛屎佬屌你老母

迪迪仔做野啦屌

幾時開波

一定要報仇

忍唔撚到 佛都有火

返左屋企冇耐一沖完涼就見到依單野

好撚柒嬲
幾時開波

@台主

玩具台最勇武係你

下星期唔好搞將軍澳啦
轉元朗 拆撚哂佢地啲祠堂佢

係

屌你老母

好撚嬲

邊度開波我即刻飛的出黎
屌你老母元朗狗

咪撚入嚟送頭，等到下次光復元朗一次過入嚟

好撚嬲 屌你老母

I mean依加other then 元朗站
比如大埔個啲

藍田據說有

基本而家18區都會有
想嚇到我地唔敢再搞

牛屎佬追打人追到心臟病發

好彩冇人掂佢
唔係又入我地數

屌 好撚柒嬲

屌你老母死克警

掘墳，起屍

牛屎佬打完 黑警先到
黑警走左 牛屎佬再返上西鐵站再打多獲[

我屌你老母閪
成班義士入曬去，黑警就頂撚住
死全家啦屌你老母

今日未入元朗

組織好齊裝先

大肚婆都打dllm

link

好撚過份

一定要報仇

還債牙 吹牙

fact check 左， 元朗心臟停頓嗰條友死咗， 佢係黑社會大佬

抵撚死啊

唔好着黑衫

著咩衫都死啦

屌你老母
今次真係嬲撚到震

真係痴撚線 有咩可以幫到手

喂我屌你老母臭閪 真係好撚on9

一句講晒，大家著裝入元朗報仇
有冇人會去

等人搞

散兵入太危險

燥到瞓唔撚到

same

今次真係搞到好多中立撚都嬲到仆街

西鐵上大把人冇去遊行架

Dllm 有咩事我即刻到
玩具台自衛隊正式成立

727

個時間大把人去完書展返緊屋企

住元朗出街=搞事好似係

書展十點閂門，如果個陣先走嘅話返到去就係班狗打人嘅時間

一定搞到無辜架啦，上次沙田已經係咁
琴日個大肚婆又係
屌你老母死克警

報仇雪恨

屌你老母

嬲

希望夫G G.Hill大愛 為各警務人員 政府官員同熱心白衫市民祝福

燈神大集合

Kostas Antetokounmpo — the younger brother of NBA MVP Giannis Antetokounmpo — heads to the Lakers on a two-way deal.

禾早排先病好勇武唔起

鄙人不才 現為本NBA post立一份聲明

本Post內有各隊球迷，雖有時互為對手，但皆是香港人。
近一個月內黑警使用過份武力，甚至使用致命武力，打壓和平示威者。更甚者於2019年7月21日晚上放縱元朗黑社會毆打平民，實是令人不齒。更使警黑合作由陰謀論變成事實，故作為香港人要同仇敵愾，不分隊伍，共同對抗暴政、黑社會。並要堅持五大訴求。

1.釋放被捕抗爭者不作檢控
2.平反暴動定性
3.成立獨立調查協員會調查警察暴行
4.全面撤回引渡條例修訂案
5.全面雙普選

以上訴求 缺一不可

在此本Post將會全力支持元朗遊行，並聲明若香港警察再不按規定執法，本post所有兄弟，將會行使公民權利，以合適武力拘捕黑社會份子，以及保護個人和市民安全。

聖安東尼奧馬刺球迷 癲濟公
謹啟

槍口對外

平時嘈波交情趣嚟啫，大事大非一定企同一陣線啦

中野五月三毛狗嚟

嗰啲一早block晒

假膠大事大非仲繼續玩膠同三毛0分別

所以個件中野五月、撚伯
死全家啦

@台主
係咪有咩事

blk晒啦

屌 好彩早左少少返歸
擔心左班frd 成晚

利申 住大西北

係邊個

迪迪仔
早晚要還的

以前撩過玩具台手腳出黎「健身」

樓豬都唔見咗

係男人 727都要出黎

和理非都出
只要夠人多backup 勇武派就夠反擊

有三五萬和理非backup 3000勇武都打到佢入村

掘墳、開棺、起屍

何君堯，血債血償

Dklm

屌你老母大J同達狗比

高下立見

台主其實會唔會係差佬黎

今次真係respect 大j
佢啲言論真係影響到啲小學雞
達狗

69，612果期好似見過佢屌差佬
唔sure

27號唔好講咁多
玩具台兄弟帶粒波出去
車到佢地去陪飛天南上路

籃球唔好

殺傷力唔夠大

掟一次就冇

何妖真係on撚99

乜撚野打人唔岩
但唔係重點
屌佢老母啦

講真夠多人既話
牛屎佬一定唔夠我地多人
成班以為自己好撚好打

希望班牛屎佬跑跑下中晒風

帶d落唔到charge 既野先

包書膠呢d輕裝

已經聯絡左班Wargame友 入元朗打Wargame

大J
如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

何妖幾時死

氣槍唔好亂改Bar
會死人的

真香港人

今次真係贏盡掌聲

完全feel到佢由心支持
唔係貼張IG story 騎牆個隻

727唔撚好拎撚埋啲輕裝

佢上水撐警都出去拍曬片
一定係真心

某d野比驚犬周到一定落charge

要諗好帶咩

鐵水樽

精裝小說

其實拆祠堂無咩用，好撚多牛屎佬為錢連祠堂都賣得

禍必及妻兒

細路同女人唔係我地目標
我地唔係老黑
但啲鄉黑一定清算

Sd左警黑合作 鎮壓示威去fans page
會回
大家sd返自己個隊

有冇合集

send D片比球星佢地會唔會回應

有無link?

比lbj

NBA咁緊張中國市場，銀仔點會畀佢哋出聲

佢應該係睇落去同實質上反差最大嗰個

賤種foj話香港係中國

片

CNN News

圖自己禁開睇

呢兩日無示威者，班黑狗
一係呃維穩費
一係好似出面講黑打黑

咪送頭

No way
this is our home
起碼都要有人保護弱小

屌你老母，男兒大丈夫，要保家護國

叫哂d女人走先
由得佢地黑食黑

總之點都好，要有人保護弱小
我會企出黎做個個人

屌你老母

大家公司有無放人走

No

頭先話放屯元天人走先
某上市公司

做緊誠哥旗下公司

比住TM YL同事走先

無消息，我估我可以永續返工

我十點先走得，仲要住圍村

蟲泰陳日有車隊車人番歸

林奠：強烈譴責暴力
盧蛇：警局比人圍，咪落閘

BTW我今日係特登冇著恤衫
我著左全黑返工的

就睇下係咪咁惡
屌你老母

小心呀臭g
又話刀手又盛

一日未咒死FOJ我都唔會死

臭G的愛

Btw好似係江湖事江湖了
未fact check
好似話圍頭佬搞到另一邊大佬嘅屋企人先要斬佢地

咁個個係屯元開戰啫，我唔鳩理丫

沙田馬鞍山打人又關邊個大佬事

4jim9

喺到

各手足定時定候上黎報到

好擔心0bo

佢KEEP住有開post

依d冷氣軍師會有咩事

I.thomas 16-17 個時唔係打到識飛咩，點解呢2年廢到冇人要，傷左邊到？

打未
唔打技安實比人笑一世

份糧係咁嫁啦

屁股傷左

但應該可以打得返

但無以前咁快

打到入all star ,之後一去騎士後，下張合約就要簽底薪，cheap到咁

我城

陳日都幾肯定係犬黑合作黎。

知左好多年啦

一向都係㗎啦
不過琴日擺撚到明

尖沙咀之前玩下野姐

黑社會唔係因為黃賭毒事周街打人，
然後個警務處處長開記招話雙方可能係因為政治原因打， 你咁樣咪即係直接話俾我知犬黑合作囉。
😐

時事台又成班仆街流哂啲假留言假錄音做白色恐怖

利申:heatchecked

一開始個阿嬸出黎9up幾句就全城恐慌
夠膽班黑社會咪出黎囉
我都好想見識下過百人互片係咩景況

麻煩大家點都要買飛去睇曼城果場
當出一分力希望外國知道
如果大球場坐唔爆會好柒
但坐爆 幾萬人戴晒口罩就好墟冚

幾時
唔買我都係出面唱

好似講過stevens個防守體系幫佢遮左好多弱點

24號

Let’s go rock and roll

要全場黑衫口罩

mos冇料到，返去食個飯再繼續

分分鐘今晚得個吹字

技安廢撚到

嘻

廢撚到
9點都冇野就算

琴日行左成日+成晚冇訓過
好攰

Stay多陣冇事就閃啦

落大雨

天有眼

迖狗出聲

陰d陰d窒大丁

咁岩

不嬲不和

達狗乖乖出黎認錯都仲好
出黎屌鬼真係弱智

對件事無任何幫助
純粹針大j

出口出力就係做show
當初又係自己話要導人向善
潛左點撚樣導

都係個句
唔夠人講發爛喳
要care香港第一day就care左

都係個句 咁唔care做閂台咩

睇怕都係俾自己fd
黎鷹個d屌到頂唔順先打篇野出黎發脾氣

我信黎鷹 迪基亞 ddmd一定日日屌9佢

元朗八鄉指揮官李漢民與黑社會對話流出

收皮啦達狗

勝利球迷歸邊

屌你fb啲人真係鳩
仲話真兄弟一定明

個半月
人都死左4個
而家出篇發爛喳聲明
擺明就係俾人踢爆左自己奶共條氣唔順

係5個啦
而且達狗就算鳩數啦你

露出真性情，串撚到

成日都同fd講
唔好太care達哥會熄台
遲早問題 錢都搵夠 咪當大家契弟
近2-3年直播質素下滑有眼睇
成日請假搞副業 開台hea開
熄台遲早問題
但俾連衛兵搞咪大條道理熄 重有受害者光環
你睇下而家重有幾多人撐佢就知佢係贏左
野又名正言順做少啲 共就繼續奶

21:22 東港城日牛 10軍裝有圓盾

屌你班黑警琴晚又唔見咁快

琴日賴鳩你示威呀
今日咪話冇事囉

已經無心機講達哥咩嘢了，總之唔會再睇
有咩就等豬SIR講啦

但佢係冇講過播

廢閪

咩理論黎

佢知唔知自己講緊乜

惱羞成怒啫
俾人屌足個半月

達狗明顯係惱羞

比著係以前個佢點會咁冇公關

我覺得係壓力大到情緒有問題

呢個係佢本性就真啦

即係19toyz咁

發兄弟脾氣
咁多年好形象冇左

冇架啦

佢咁樣玩法，清左袋架啦

睇下會唔會話比人hack左啦

仲有好多所謂‘真兄弟’
擺明放棄舊觀眾，仲有班新嘅小學雞

佢當正自己係明星

開台先係副業呀on 9達哥有正職要返工㗎，好似你咁日日上連登9 up

巫師111m/3years報價提早續標

唔係話reject 左

佢死到要留beal攪到唔上唔落咁好咩

續標同牆一齊玩埋呢幾年

班老黑喳架

Spurs legend Tim Duncan has joined Gregg Popovich's coaching staff as an assistant coach.

T-foul 佢

Shams Charania
@ShamsCharania
Boston Celtics guard Marcus Smart has been added onto USA Basketball’s training camp roster for FIBA World Cup, league sources tell
@TheAthleticNBA@Stadium
6:30 AM · Jul 23, 2019
無人到咁

世界盃美國人啲top球星唔撚想打好正常
飛機盃一隻 打傷左點算

以前有老正都冇近幾年請得咁撚過份

PG事件

但老老實實 俾啲年資少嘅去打都係好事
年年世盃都係咁

一個狀元用30年

呢個仆街女人係咁撚狗 累人累物累埋國家

由陳近南個時睇到而家
從64飛chat room加69唔出聲已經死罪
當年雨傘都好快回應
而家拖成個月竟然唔係講清自己立場
反而屌番人轉頭

成篇野都為左屌人
連「反送中」三隻字都無講

是但啦 都唔預佢講到咩

又係個d廢up

唔撚收佢皮 依加條氣點順

夫G

好撚MK

森美都咬佢

森美本身黃嘅
只係要tvb啫

Cc台真係好多三毛

佢清袋架啦 收皮架啦
還掂佢都唔想再開台 今次名正言順者

唔開台d人氣咪死
你咁樣同叫大j唔好搞一日一片咁

佢最尾有無入柳記
入面成班兄弟

扑街

夫G同學友聯手

睇你地仲敢唔敢反+82

冇反過

夫子 元朗見

夫子我立即屌你老母

其實香港有一千萬 買到個中中地size嘅單位下
你打份萬鬆啲嘅人工其實好夠用
我唔信達哥咁多年重要奶共賺唔到一千萬
係大丁都有6位數字嘅job嘅判斷下

U今日心情曳唔曳

洗唔洗着草

你前晚訓唔訓到

(夫子玩具台答問會)

Kostas Koufos has signed a two-year contract with CSKA Moscow, the Russian club announced. The Greek center is going to play in Europe for the first time in his career by joining the roster of the reigning EuroLeague champions.

According to Chris Haynes of Yahoo Sports, Koufos’ contract will earn him $6 million. The deal includes an out option for CSKA after the first year, plus an NBA opt-out that Koufos can exercise in 2020 to possibly return to the NBA.

我勇千其唔好接收melo呀
讓他去猢吧

湧連底薪都好似冇 好心就聽少啲條柒頭9up啦

潮無中產湧無底薪艇無冠Kings無PO大腸無30勝
太平洋組=百無

底薪唔會無

應該又係比人食左

應該真係開唔出MELO個年資個份老底
冇記錯既話

勇S&T左DLo
所以今季唔可以過Hard Cap

繼湖人無中產，又出現勇士無老底

底薪唔係exception黎乜

簽左既話照計Cap架下話

底薪無視一切

爺爺有啲激動，連icon都唔記得咗用

btw下個po嘅潛力topic

Hard Cap

empty roster spot有cap hold

勇用左S&T就唔可以過Hard Cap
除非老底係唔計Cap

老底就係計CAP
佢老底都只係得番幾十萬啫係落選個D個價黎
MELO個D個球齡照計應該點都唔夠

勇好似得返200幾k

字母弟有咩用

引字母歌

唔係我講冇cap

然而簽完Smailagic後，勇士也沒辦法再簽人了，新球季就是用這14人去應戰，現階段只剩下雙向合約能夠彈性運用，據說勇士還在尋求Lee是否再簽一年雙向合約。

掟melo打g league is ok

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

可能係史上正皮最多最快嘅post

有美國媒體選出現役五大攻守一體球星：Kawhi Leonard、Kevin Durant、Giannis Antetokounmpo、Anthony Davis和Joel Embiid。

一個防陣都冇嘅賤種有咩資格叫攻防一體

放PG上去

Lbj

要加埋小古子

有幾個話過份既posts
做乜鳩

明顯想溝淡件事

負評block上一頁

夫子你大撚獲

過分wor

比著我一定碎埋佢

篤灰狗

都係個句
頭盤黎
5大訴求先係主菜
周圍扑9人唔使還？

覺得kidd可以教多個出嚟掛

主教教多個pg出黎

Fu G快D走牙

黑吃黑好刺激呀

唔敢笑Fu g了

森美係咪講緊牙榮吖？

失焦撚同標題撚煩撚到

唔撚知以為佢哋個腦只係處理到一樣野

入元朗同主線有分別咩
都可以叫5大訴求
點解唔可以multitask
Cc台啲人個腦係唔係咁蠢

元朗咪係主線任務

從來都冇人話西環開槍唔搞播
元朗恐襲級一齊搞埋唔得

嗰班人覺得大部分人都係好似佢哋咁低智唔識得multitasking

CC台次鳩次都比波台撚係咁上下

但個人底線係人地唔主動打我唔還手
因為好易傷無辜

依家咪我哋俾人打

我朋友話Line好似收得快過TG
佢三仔
大家可以試下

Tg食隱密性呀
Line點夠

Tg安全D

TG privacy 一流

嚟囉

石蛇都收皮

先撩者賤

其實我都覺得係
克警使用過份暴力已經唔係第一次，但講到尾咪又係得我哋同溫層極度憤怒
今次克警放弱手腳畀黑社會，成個社會反應大幾撚多
咁都唔煲大佢，反而叫人集中煲返同溫層

主要要好好plan下點走
同保護番啲和理非
727個人不主張用激進手段挑釁
因為鄉黑同無辜市民當日應該好難分 打錯就gg
但人夠多去行應該逼到班鄉黑玩野
所以大家到時要睇住身邊嘅人
個人意見 不喜勿插

根本就係一次煲大同集氣事
而且成功可以鎮一鎮班黑社會
唔會好似佔旺失敗

2014失敗係和理同勇武矛盾
但今年暫時都做到共融同互相理解
元朗唔入去嘅 恐懼真係會令元朗市民唔再出黎

屌你強國人真係好柒
咩帝吧收撚曬皮

去參軍
保家衛國

好撚好笑
伊斯蘭教
艱苦地區

玩起底嘅
高/連登起碼玩左10年以上

戶口得幾十蚊

慘

香港人真係好
見人無錢幫佢APPLY埋工做
唔辛苦點賺世間財

要入再教育營先

係職業技能訓練中心

叫春time

分左手

抵死啦

日日反foj同保齡球

🤣🤣🤣🤣🤣

stay strong

我不怕你愛不愛我
只害怕你以為愛我

Why

因為佢迷foj

no la

臭g stay strong

臭G

Free agent Ben McLemore has agreed to a partially guaranteed two-year deal with the Houston Rockets, league source tells @TheAthleticNBA @Stadium.

Ann姐又炒車

臭G stay strong

CC台爭取民主方式
1. Fact check?
留左呢個字就覺得自己好能pro好有批判思考心水清
2. 口號
無論討論緊乜都要加句口號好似唔加就代表自己失左焦咁

真係柒能到

之前惡撚到京阿尼都唔比講

好柒呀，咩屈人大肚唔尊重女性

日月報冼鳩Ann姐可恥

DDR同會員都退埋世界盃

加咗t young, j brown, randle

Challenge to Coach K:

Add me

Popo+Kerr wor

唔記得咗

咁抵你收皮啦

訓咗冇睇

PG: Walker/ Lowry
SG: Mitchell/ Brown
SF: Middleton/ Barnes/ Tatum
PF: Love/ Millsap/ Kuzma/ Tucker/ Randle/ Young
C: Drummond/ Turner/ Lopez

我睇好Jokic登頂

蘿莉唔是要做手術？

抵啦
奶沾奶到咁柒

早排做左了

人哋去咗亞洲，啲記憶賴低咗喺usa

臭g已經好慘了

又叫春

唉屌我都好撚down

臭g:~

自問足籃同時由撐強隊到撐閪隊都接受到，但今年今日真係好撚難受，唉屌

樂觀諗
都重有大家陪你一齊仆街呀

Tobias Harris都唔打?

睇下膠圖，或者聽下今期流行呢類歌

❤️

無乜用，長年睇大腸波麻木咗
你會點氹到小丑笑

樓豬幾時公布去cba

呢個OK

琴日話唔打
仲漏左個smart
呢個陣不如叫Brad stevens教算啦

承你貴言

Coach: Doc Rivers
Starter: A.Rivers I.T. KCP Melo Josh.Smith

出到KCP同一線鷹王啫係想落鳩FIBA面啫
場場至少炒100分

屌係喎
Kemba smart brown Tatum

KCP榮獲提名@逆插玫瑰

連柳記都connect 埋

Which Young

Thaddeus

Zion簽Jordan

都係保護下對腳好啲
簽啲中國brand真係等斷

大家撐住 有咩唔順就上黎圍爐啦
呢到變左玩具台+心事台

玩具台的日常

試下唔好反占

元朗個單野真係改變左好多淺藍

Cc台有洗地po叫人唔好去元朗
圍頭佬好撚驚呀 咁淆唔好搞咁大呀嘛
我元朗就去硬嘅

去元朗和理非
打必還手
咁樣最理想

Agger

同意

去就一定要去
但唔好主動出擊

實至名歸，唔揀佢係US team 損失

Hupu屌Bogut串鳩孫楊

DLS Cycle連IG都有

根據此前的報道，馬刺宣佈球隊名宿蒂姆-鄧肯和威爾-哈迪將作為助教加入格雷格-波波維奇的教練組。

《紐約時報》記者Marc Stein的文章中談到，他在自己與相關人士的對話中，不止一次地聽到，加入馬刺教練組更多是鄧肯自己的意願。鄧肯知道波波維奇正糾結於助理教練的人選，所以他主動表態自己可以勝任，他感覺到波波維奇需要他。

Marc Stein聽聞，馬刺曾就助理教練的職位與馬努-吉諾比利接洽，但後者剛剛退役一個賽季，顯然沒有做好回歸的準備。但鄧肯自告奮勇，且非常開心地接受了職位。

唔講係合理

因為大家改變唔到大家諗法

呢d先是其是非其非
我老婆大陸d叔伯全部紅軍後人

個個都講道理

睇邊隻啦

有d深藍明知理虧都撐

呢個比喻好
易明

起碼係真心愛國，同埋會同啲反中嘅人傾佢哋諗法，hocc同牙澤都好尊敬牠

真心愛國，唔講歪理我唔反

收錢愛國，身體最誠實個班垃圾最黑人憎（陳百祥，溫拿

佢地正係聽自己想聽既野

邊個負皮我

Once a top 10 program, Canada is looking to compete once again with the world's best and has the talent to do so. Canada Basketball announced on Tuesday 29 athletes that have been invited to attend the national team's training camp ahead of the FIBA Basketball World Cup 2019 in China.

Of the invitees, 17 are on NBA rosters, nine play professionally overseas, two are still on American university teams, and one is with a G League team.

Along with NBA veterans such as Cory Joseph, Jamal Murray, Kelly Olynyk, Dwight Powell, and Tristan Thompson, there are four first round NBA picks from this summer's draft. RJ Barrett was the highest, going at No. 3. Nickeil Alexander-Walker was chosen at No. 17, Brandon Clarke at No. 21 and Mfiondu Kabengele at No. 27. Also invited was Marial Shayok, the No. 54 pick.

見頂懶過閪

失業轉左行做youtuber

點解見頂冇份既 唔打？

話自己訓練唔打好似係

個個都話自己訓練
Offseason 球王

電競訓練定床上訓練

Ryan Saunders話佢好努力喎

tvb呢啲濕鳩台敢播現場唱抗爭歌，我同湖簽10日迷湖contract

不過都冇可能㗎啦

U支持政府
反解放軍落城ok?

Lm

聽你地咁講，我老母算係咁，啲人勇武先鬧，其他時間都撐

準備去廣告

welcome G. Hill

失業

轉行做KOL，好似曼聯個lin 咁

Kawhi Leonard Didn't Recruit Paul George To Demand Trade To Clippers
It is "not accurate" that Kawhi Leonard recruited Paul George to demand a trade to join the Los Angeles Clippers, a source tells Shams Charania of The Athletic.

George had interest in playing in Los Angeles in 2017, but was traded to the Oklahoma City Thunder and then re-signed with the franchise in 2018.

George sensed joining Leonard with the Clippers was a special opportunity.

George was on board with the move after speaking with Leonard.

屌奶星幾時拉夫子

你重未俾人拉嘅

佢拉左我上水保平安

大家點睇達狗條新片

做show啫
見個follower數向下潛都要挽回下

做乜撚野SHOW

擺撚到明又想用君子劍啦

不過佢今次唔會成功

跌得好快

一開波講d野已經趕人走

直線下跌 勁撚過CP3回塘

惱羞個下已經兜唔番

好冷血

講人話啦

佢成段片嘅總結係
未來日子 我會永遠熄台

大丁完勝

熊仔頭都高質

依家仲唔係人話

岩岩睇完條片
曲線話你地鍾意unfollow咪unfollow飽佢

吾皇個仔比支那反緊

咁撚威

衰咩?

話做笑亞洲人細眼個手勢

啲人唔肯打世界盃都俾支那人解讀為睇唔起佢哋

Love out

PG: Walker/ Lowry/ Fox
SG: Mitchell/ Smart/ Brown
SF: Middleton/ Tatum/ Barnes
PF: Millsap/ Kuzma/ Young/ Randle
C: Drummond/ Turner/ Lopez

唔鳩點做支那人

但求班死忠唔走就算

Millsap 竟然唔out

雖然我成日話唔講唔講
但其實好撚心淡，嗰班就係真兄弟
咁我哋呢D當初幫佢喺高登推post，jtv lag到核爆都照睇嘅係咪condom

死占狗

都唔係Pulling your eyes back

Hupu話係就係啦

大家點睇咁多公務員發聲 係咪真係陰謀論

hupu班友真係on撚9
gun同拉眼角都分唔清
一d係度屌尻人地精神黑人
另一d就屌人跪太耐
自己搞錯左係度屈尻人地

仲要話就算係冇咁既意思，唔識避忌都抵鬧

你咁睇啦影張相冇成本又可以表態有咩所謂
你叫佢地罷工就難姐

覺得係陰謀論既話
首先諗咁做有咩好處先 少d人搞政府?
而家個活動明顯係行緊知到越多同路人就越放膽去做既心態
成班出黎支持咪即係助長緊示威者玩大d

應該話柒婆已經到左犯眾憎程度
香港人從來都係勝利球迷多

成班人淨係屌Bronny無人理隔離O’neal個仔就知咩事啦

個盤大到可以落注

Nurkic + Whiteside + Pau Gasol 係乜嘢玩法

師兄你都話佢斯德哥爾摩啦，唔好勞氣啦
老實講我覺得呢種人點解咁反感人地出黎抗爭，就係因為佢人生既價值係建基於被剝削而黎，佢冇能力或者冇勇氣去反抗，逆來順受到今時今日，對佢黎講受剝削係佢唯一可以生存既道路，係佢既價值所在。
你今日同佢講，其實你可以抗爭，你有能力唔被剝削。
佢一定起鋼，因為佢會覺得你摧毀緊佢既價值，同時作為一個人既尊嚴會令佢覺得自己被剝削原來唔係社會既錯，係佢自己冇企起身抗爭既錯，個份罪疚感會令佢對大家做緊既野好反感。
所以奴隸點解會成為奴隸，唔係身接受勞役，係心接受咗勞役

nurkic起碼大半季出唔到

Pau邊打到，應該要退啦

Btw夢露簽咗拜仁

Whiteside start
Collins bench
Pau
咁？

Monroe 俾3分時代淘汰，覺得佢幾勁

下一個okafor

應該Okafor係第二個Monroe

加我入去p&r

老弱殘兵陣

女人

佢on9的

我可以幫bazemore起埋機

想知湖迷點睇pg

Kawhi件衫dklm

有冇邊個superstar係冇立過flag

一排冇追post hana已經變咗jlin...

下季全力反大飛, 正一賤種隊
著件LAKERS話係clipper fans
仲有隻啞狗質馬刺食死貓
兩隻都係賤種狗黎

手感

金洲勇士30號

Royal唔同loyal喎

Kawhi Leonard: If Teams 'Didn't Want to Wait for Me, They Didn't Have To'

想回女人係湖fans
無wifi無load圖回錯左

btw 聽日有無手足去機場

Pail打大前鋒

岩岩先知潮人換左教練

瞓咗幾耐

正仆街港女會講既野

我地三巨頭

講埋d柒野抵比人笑

今日，快船球員科懷-倫納德接受雅虎體育記者Chris Haynes採訪，談到了關於為何沒有加盟湖人的相關問題。

當記者問及魔術師約翰遜和其他湖人相關工作人員向記者報料溝通情況是否對他的決定產生消極影響時，倫納德表示：「不，這並不是困擾我的問題，任何人都不能否認，這也不是我最終沒有和湖人簽約的原因。你知道的，我和魔術師之間的對話是透明的。只要我和魔術師或者和參與對話的任何一個人之間是公平並且真實的，我就不會對這件事做過多評價。」

快船新援保羅-喬治與科懷-倫納德今日一同接受了NBA記者Rachel Nichols的專訪，談及加盟快船的一些話題。

當被問到他是何時初次萌生和喬治搭檔的想法時，倫納德說：「我曾經努力讓馬刺把他換到我們這邊。你們也知道交易的過程，他最終去了雷霆。不過，可能那時我的這個想法首次出現，就是他想要離開步行者的時候。」

當被問到他有多麼接近選擇加盟湖人或猛龍而非快船時，倫納德說：「我非常接近，很接近的。但當他們提出了與保羅打球的機會，選擇就很容易了，我答應了。我說，讓我們開工吧。」

勇士主教練史蒂夫-科爾談到了安東尼-戴維斯要求被交易的事情。

「我更關注安東尼-戴維斯的情況是，一個球員非常健康，合同還有幾年，然後他說‘我想離開’，聯盟真的要解決這個問題，球員也要謹慎。」科爾說道。

「當你在合同上簽了字，你就要為了這個城市，為了球迷去貢獻自己的力量。當你合同到期，作為自由球員，你完全有權利去離開。但是當你簽了合同，你就應該遵守合同。」他繼續說道。

「如果你和球隊達成協議，這對我們可能是最好的方式，這是一回事。但是戴維斯這件事確實是一種開創性的，希望這不是一種趨勢，因為這對聯盟來說是不利的。」他補充道。

「作為一個前球員，我總是願意給自由球員權力，」科爾說，「如果他們想為自己的職業生涯做點什麼，我會全力支持。他們贏得了這個權力。」

「我唯一的問題就是，球員決定不履行合同，這是個問題。這真的會影響到聯盟。」科爾說道。

「離開是一種方式，不離開也是一個辦法，」科爾說，「詹姆斯怎麼做的，打完了他的合同。杜蘭特來到勇士和離開勇士時做了什麼。你簽了合同，你把它打完然後再離開，這是應該做的。」

「令人不安的一點是，在合同到期之前就發生一些動作，這讓球隊和聯盟變成了人質，我不喜歡這樣，這對所有人都不好。」科爾說。

針對勇士主帥史蒂夫-科爾近日發表的關於湖人球員安東尼-戴維斯交易申請的抨擊言論，前NBA球員肯德里克-帕金斯今日連續發推回應科爾，併力挺他的前鵜鶘隊友戴維斯。

「史蒂夫-科爾居然有勇氣討論其他球隊那邊發生的任何事，好像他自己沒有接受凱文-杜蘭特加盟一支73勝9負的球隊似的！順便說一句，@史蒂夫-科爾，馬克-傑克遜建立了勇士王朝！他真有種！」帕金斯寫道。

「我想知道為何@史蒂夫-科爾 一點也沒提到保羅-喬治請求交易離開雷霆的事？我知道原因，因為阿爾文-金特里是他的好友！隱藏的議程！AD和球隊的義務是相互的，那支球隊交易了他們的每一個首輪秀，長期在他身邊打造平庸陣容，但你卻寧願他被困在那裡。實際上他幫了他們的忙，讓球隊開啓重建並獲取資產！火箭在說過他們不會交易克里斯（保羅）後交易了他，我沒看到有人同情他。AD只是先發制人，因此要贊揚他！」帕金斯寫道。

帕金斯最後補充道：「首先，我知道KD是自由球員，但我的論點在於，當KD簽約勇士時，那對聯盟有害嗎？科爾說AD申請交易對聯盟有害，所以我猜KD加入73勝9負的球隊對聯盟大有好處咯？當科爾缺席時，盧克-沃頓帶著同樣的球隊打出20勝1負，所以別來告訴我科爾是一個多麼優秀的教練！請停止吧！」

屌 啞仔堅仆街
之前既都唔想再提
今日講乜q 當年刺可以用乜換呀用你呀？

佢有要求姐
球隊滿唔滿足佢又另計

真係笑撚死人

點解perkins依家成日出黎鳩up

佢講野又錯唔曬喎

錯撚晒喎
KERR講緊合約精神
條柒頭UP乜鳩KD加盟739勇, 又話KERR唔係好教練, 關咩撚事

甲甲

離題但唔代表錯

倫納德：沒有誤導任何球隊，媒體不該造謠稱我是湖人球迷

「你們（指媒體）一直說我和保羅（喬治）最喜歡的球隊是湖人。我不是針對你們這家媒體，但無論如何媒體說相比快船科懷更喜歡湖人，或保羅喜歡湖人，這是錯誤的，」倫納德說，「我不是看著湖人的球長大的（I wasn’t a fan of the Lakers growing up）。不是說這就是為什麼我沒有選擇湖人的原因，但這（指媒體說倫納德是湖人球迷）是不正確的。 我不是湖人的球迷，保羅剛剛也告訴你們了，他是快船的球迷。」

Lakers all day!

可愛好似真係唔係
但PG就

共享ac

咁講
姐係可愛當初要馬刺交易佢
係因為馬刺交易唔到pg返黎

保羅剛剛也告訴你們了，他是快船的球迷。

人唔笑 狗都吠

pg9真係好撚肉酸

搵咩換先得架

可能係gdp加波波
明明之前爆佢搵pg之前先kd，哈登，Beal俾人拒絕最後先搵pg，依家就話係刺就想同pg一齊打波
真係笑撚死

佢個仆街都唔知有乜居心

屌 pg公廁黎？
Wb又話想同Pg打 啞仔又話想

美國隊
Pop: 好野 終於有大量樂透區嘅人俾我教啦

都正路嘅，唔通依家同PG講你係我第4選擇咋，
仲有3年要同隊緊係要扮相親相愛，兩個都咁假應該幾夾

門面野啫
Marcus Morris 夠話好尊重馬刺啦

500萬買到佢尊重

Steve Kerr講AD唔講之前個堆係咩道理

幾年前已經講緊宇宙勇下一步係想20年簽一眉

簽唔到人就係到發up風同呢到啲猢狗有咩分別

Splash brother + AD

如果beal唔同巫續約,咁巫係咪應該即刻trade

但其實佢講CP3又真係錯唔晒喎，你球隊簽左人有合約，鍾意就話TRADE，有D球員好似人球咁休賽期被人當泳踢到唔知去邊，早一年定兩年前記得有單係個球員係自由市場頭幾日轉左4定5隊波，當你球隊可以當球員係波咁踢，就唔好話人唔尊重合約啦

道德上仲有得討論
但成日話nba始終都係商業聯盟
同老闆加打工仔一樣，打工仔簽咗約就係老闆嘅資產，叫trade me某程度上同毀約一樣。

但本身球員同球隊都唔係對等

PG 可愛兩條友依家馬後炮
講乜都得啦

去到球星級別就球員大過球隊架啦

所以依家nba咪傾想非制止喱種情況。

FA應該一完Final幾日就開啦
之後先Draft

我企起球員既角度就覺得咁咪傾斜向球隊囉

其實球隊咁驚trade me係因為怕公開左球員離隊意向會令球員trade value下降，但其實真係到球員free agent，或者player option年走既話，係球員既自由黎，只係將走呢樣野話俾全世界知，好似速龍借用kawhi一年件事都睇到，係有料既球員trade value點都唔會低，我又睇唔到對球隊有咩咁大問題，球隊唔trade佢佢一樣要打足合約咁多年架啦。

咁所以我又唔明有咩唔好，要限呢樣野，nba本身已經好傾斜向球隊，係近年慢慢由球員公會拗數先多返bargaining power，我又唔覺得要調返轉頭。

要唔打可以有好多理由
Kyrie就係一個人辦

傾斜球隊有咩問題，金主黎，無果30個班主嘅話，唔好話你超級球星就算你宇宙球星都無用。

簽得合約就應該要走法律精神，你球星自己決定簽份約開始就代表你信任隊波自願上船，無得之後見隊波好似打唔起就要求走，根本個球員都有責任。

另外你第一段講緊果樣，主動公開嗌trade me 一定會降低trade value,速龍接可愛一年貨拎冠係事後孔明嘅事(trade前會估到勇傷2主力？)

同埋你覺得刺最後換到好好？(暗地裡同球隊講想走另計，起碼俾球隊主導番，先叫幫球隊)

商業聯盟，無果30個班主課金球星只能去打街場，所以一定係以球隊角度出發。

佢呢種扭屎忽花既行為同kawhi一鳩樣，做臭自己個朵同時亦影響埋自己既value (唔係指trade value) ，咁個後果佢自己都會suffer返，如果好似pg咁，合約年仲有3年，佢嗌完假如球隊唔trade照留，佢有專業操守既應該係打足3年，佢要扭屎忽或者hea打既就做臭自己個朵，到時人地其他球隊見你幾年都冇打或者冇表現自然唔會想簽佢

依家又咪有籃網頂薪
咁又有咩影響

你都唔會覺得個個乖乖地等到1/7先傾

所以就話球星大過球隊既話個主導權就會係球星到，講到尾nba 都係生意黎，雖然話球隊簽球員係asset,但準確咁講球星同球隊更加似合作伙伴，球星出賣勞力同知名度俾球隊，球隊就俾資源球星，公平交易，無話邊個欠邊個，邊個從屬邊個咁

最大問題係依家球星玩野基本上係0成本

球星不嬲係咁

講賤 pg真係遠不及賤種kawhi

五十步同一百步

咁人地係球星本身已經呼風喚雨架啦，聯盟都冇幾多個呢種POWER既球星啦，唔通樓主出黎嗌TRADE ME會有人理佢咩....

同埋老實講依家嗌TRADE ME都係球員同管理層講，漏風呢啲枱底野點規管到，FAKE NEWS又一大堆，唔通立條例簽左約唔俾球員見管理層咩

[Pau入拓+莊牆可能sit out多一季] NBA 19-20 Off season 討論區 (29)

1001

1000